KFC同M記合作出新包

屌你老母 豬柳漢堡?

係咪平過M記先

如來佛祖

會唔會俾人告

睇到塊膠就唔開胃

冇鷄嘅包

送下面塊包？

依種包皮真係好難食 鞋烚烚

喂Mary！我地隻新包就嚟賣哂 快啲去隔離M記入貨

呢啲先正，有咬口
一陣啪返個先

我都覺得呢種包皮正d

熱食好軟熟架

抄完吉野家抄麥當奴

細個唔鐘意食

大個先鐘意，呢隻先飽肚

Agger

呢隻包可以妹妹下咁食

魚柳包皮世界第一

留名睇上法庭

呢d包皮一定要熱先好食

凍左難食十倍

一鳩樣

支持雞記取代中資麥記

依隻包先正
M記嘅芝士魚堡就係依種包
塊魚柳又乾
塊芝士又乾
加埋一齊勁乾勁正

細個好憎，但大個食食又覺得幾正

試過做間m記第一個客，食全餐即烘，個包係又香又軟面頭脆

試過乾啃2件
即時生飛“枝“

KFC依加成日都同人crossover ，前排先同完扑野家

最弊十次有九次都係凍包

鞋底咁款

正，有咬口

kfc正垃圾。
假日唔買雞皇桶飯
又炒扑野家賣牛飯，仲賣埋豬柳強。

極那惡，超治癒

我多數m 記全餐買番屋企食都用多士爐烘番脆個包加jam 食
硬到掟死狗

幾時有乾炒牛河

Kfc集團

有時太凍我叫佢同我整撚過

全新？

豬柳蛋走蛋

男人老狗食包皮

一啖包 一啖可樂

香港肯德基快啲執左佢

冇強

真係愈大愈鐘意呢隻包